{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100489",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 자라호텔"
    },
    "text": "ホテルはマトリックス、枕、洗面用具などの品目を直接選定し、宿泊に必要な物品を提供します。 客室にはLCD 65インチTV、カップルPC、ソロPC、ヘアアイロン、ヘアドライヤーが完備されており、計39室の客室がございます。 加平駅が近くの駅として利用でき、韓国語での案内サポートが提供されます。 追加人数は最大1人まで可能で、追加人数は20,000ウォンの料金が発生します。 チェックインは18:00から23:00まで可能で、チェックアウトは11:00までです。 フロントデスクは毎日09:30から23:00まで営業しており、指定された時間以外はチェックインできません。 客室は禁煙で運営されており、退室時間の超過または延長時に追加料金が発生します。 ペットの持ち込みは不可能であり、騒々しい行動、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為などはご遠慮ください。 調理は禁止され、デリバリー料理は1階のカフェをご利用ください。 ゴミは分別が必要で、未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者の同行の下で入室が可能です。 宿は清潔で施設が良く、周辺には大きなスーパーや様々な観光地があって便利な位置を誇ります。 サービスも親切で満足度が高い方です。 ただし、基本的な物品が不足している点と清潔度が少し落ちる場合があります。 価格は安く、清潔な設備が整っており、リラックスできる選択になります。 注意点はタオルの追加料金が発生し、チェックアウト時間を確認することです。 周辺にはアメニティが充実していますが、吸殻でいっぱいの状況は改善されなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは何時から何時までチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは毎日09:30から23:00まで営業しており、指定された時間以外はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは不可能です。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "調理は禁止されています。デリバリー料理は1階のカフェをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は最大1人まで可能です。追加人数には20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "子供だけでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能ですが、同性の場合は保護者の同行の下で入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には大きなスーパーや様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスはどうですか？",
            "answer": "サービスも親切で満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格はどうですか？",
            "answer": "価格は安く、清潔な設備が整っており、リラックスできる選択になります。"
        },
        {
            "question": "注意点はありますか？",
            "answer": "注意点はタオルの追加料金が発生し、チェックアウト時間を確認することです。"
        },
        {
            "question": "アメニティは充実していますか？",
            "answer": "周辺にはアメニティが充実していますが、吸殻でいっぱいの状況は改善されなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 456
    }
}